大家覺得中共倒台定係維持統治對香港獨立有利？

中共倒台
中共維持統治

中共倒台內亂。

或者咁睇,獨立之後嘅香港對中共有利.

學美國聯邦制？獨立政府政策，扮癡住大陸食兩家茶禮

推到林鄭生cancer

咁就唔係獨立啦 你係都應該用歐盟來講

中共內亂唔會得閒理香港獨立。

港獨冇乜作為，拉埋廣東獨立先有用。